有個親戚岩岩過左身。。

有個為家庭捱左成世既親戚，一退休就有病，褔都未享完就過左身，去左既十二個鐘後佢老婆就掉哂佢D野，山都未上，D 仔女個個去哂旅行，仲係fb 打哂卡 好開心 我地應該做幾多帛金好

越多越好，因為多就代表好

關人撚事，夠疆俾1蚊

好慘
如果佢泉下有知唔知乜嘢心情

無得去旅行無得打卡慘過死老豆

帛金做少d算啦，咪又係生人代
信既話幫佢唸下經燒多d野比佢，唔信既話都係有心就夠
人都去左，人走茶涼是常識吧

老豆係天上面都想對子女開心咁過姐

係好突然去左定病左好耐？

有咁既家人真慘

#2?
rip bro...

點解咁多人一退休就病

一刀斬撚死佢班家人，仲要教？🤔

依樣我都想知

嘿嘿，我都想講 燒嘢 迴向 做功德，但驚俾連登仔屌我唔科學

個陣我啊嬷入咗醫院
但係我之前都買晒機票去旅行
我都問我駛唔駛留底

咁我家2老就話唔駛
始終老人家總有日會走
最後真係我去旅行個陣走咗
我都唔敢po旅行相上網

咁你咪送唔到佢最後一程

唔好做，學佢屋企人咁當冇事發生

間屋少左個人
老母掉晒野 等個仔帶條女返屋企住 扑野結婚抱孫happy
條仔 有女扑野 唔駛煩供樓happy
成件事好合理

俾少少 廢事益左d仆街仔
有心就自己燒d金銀衣紙咪算囉 經濟化算